民意：黑警做野係咁架啦，揮下棍見下血好正常姐

已成常態

冇人訪問我嘅？ 我唔係民呀？ 咪代表我呀

... 睇下睇下就會慣

有人已經麻木晒
不過我唔會